呢條友其實知唔知醜

Tony sir 3月1日放晒d 美股，仲話nasdaq 風險
咁既人都可以開班

老美好似就3月20/21左右最低位
佢23號開po

就係傻鳩先開班叻就唔洗做啦

3月尾有冇買返先

可能即日都冇晒風險，買返

開班解釋自己係點樣錯過上車機會
通利Sir用心良苦

3月頭放晒都算避左成個3月既跌幅既，如果4-5月有買番都ok 啦

呢個小心d 跟佢玩會輸身家

生到個樣咁突出
唔做演員哂曬

3月23日出post

贏咗吹噓
輸咗笠水
有邊個唔係咁玩

開班係昆蠢人錢嫁啫

有買番仲唔即出post 威威

我見佢d廣告話教人揀靚股唔好比人震走
仲以為有d料到
點知原來自己比人一震就清倉

講真而家再熔斷我都唔會俾人震走啲貨
只要賣劣質貨轉入優質貨根本唔怕跌
熔斷都係大家摑一巴
如果係優質股之後一陣就升返